事到如今，攬炒係唯一出路

但唔係叫你同啲黑警硬拼。
每人100條命都唔夠死。

積極擴大黃色經濟圈嘅發展。
每人行多一步嘅力量真係唔好睇少。

唔係叫你唔好出嚟抗爭。
但要識走識避。唔好再送頭。
唔好企定定，啲狗捉人先走已經太遲。
做多啲快閃。

武鬥根本無可能會赢。

香港人 認輸